繼續痾屎啦，痾屎呢場抗爭就會贏嫁啦

呢句說話其實同「繼續食黃店啦，食黃店呢場抗爭就會贏嫁啦」一樣

食黃店，係一個生活習慣，同返工返學、食飯痾屎一樣咁普遍既行為，唔知點解一直有班極端撚不斷將佢扣連落抗爭度，冷嘲熱諷「食黃店」同「幫襯黃圈」呢個行為

睇到呢度，你係咪會諗「其實佢都只係想叫啲人唔好freeride姐」，我一開始都係咁諗，我咪同佢講，我都想改變呢個風氣呀，不如我地一齊鼓勵人響twitter、reddit、TVB、旁聽、文宣戰線揀樣野黎做啦？佢就咁樣答我

其實佢自己都freerdie，但就屌人freeride，
我就廢事屈毛啦，但呢啲人係有咩心態，你地自己判斷啦

你身邊有無人開始講氣氛淡咗、抗爭已完之類說話？係呀，對於嫌悶嘅人嚟講，抗爭已經完咗。

至於唔嫌悶既人，佢哋日日都做緊文宣師、貼紙師、派嬲師、Retweeter、旁聽師、寫信師...呢度是但一樣嘢都可以做成日，做到你傻，小弟就係其中一個做到傻既人，我根本連諗「抗爭係咪完咗」既時間都無，但就有啲人成日嗌抗爭完咗抗爭完咗...

所以，到底係抗爭完咗、「我都無嘢做到」，定係其實有嘢做，你唔去做？係既不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做，而唔好不斷講「抗爭完咗」，打擊仲努力緊既人士氣，多謝

抵制TVB戰線
[NOW同i-cable已經開始染紅，但TVB仲未收皮，仲放慢手腳既話，遲啲要打雙線、三線作戰真係喊都無謂]

Twitter戰線整合網站
[網頁版既Twitter Bot，懶人一次過開曬15個分頁，like and retweet就得]

Twitter外掛 小白鼠先生
[小白鼠先生就好似真人版bot咁，你將佢所有帖文like and retweet就得]

文宣及貼紙戰線
《反送中 文宣谷 Channel》

《貼紙師教學post》

燕子生命
[當你畫文宣無天份，貼紙又唔敢帶出街，咁你可以捐款支持燕子生命啦掛？]

繼續抖氣啦，抖氣呢場抗爭就會贏嫁啦

繼續呼吸啦,全民吸氧氣場運動好快贏

心有靈犀

推

同類說話仲有
「繼續返工啦，繼續返工場運動好快贏」

繼續瞓覺啦，瞓覺呢場抗爭就會贏嫁啦

填充題

繼續( )， 咁呢場抗爭就會贏㗎啦

將抗爭化為生活
成功咗又話我哋唔抗爭
請不要流於表面
好多藍店收皮，扑野家執下又一間執下又一間

你又總結得幾好

pish

會唔會太直接，駁唔到？

我抗字收尾總係收得唔好

重以為連巴打你都發灰氣

小馬=

繼續推小馬

上次發咗，今次唔發住

毛毛最鐘意不斷用唔合理嘅高成本行為周圍情緒勒索

魏城巴搞到大家都學佢

有一輪個trend係:上到連登熱門場抗爭就會贏架喇

喺經濟戰方面真係無效咩？
重申一次，黃圈一定係抗爭方式
但如果只要食完黃店幫襯完黃圈抵制完藍店就當抗爭咗
呢個係程度同投入度嘅問題
是否可以做更多？
當做更多時是否要將某部分消除？
呢個亦係我唔明點解要抵制david嘅原因

你做乜講真話?
想俾人屈cctoy,兒登仔定黃屍豬自己揀

食黃店只係化生活為抗爭一小部分

只要用埋citibank 出糧
每日返工都係抗爭

傳染病

罷完工仲要聽人講呢句說話，係咪要我辭埋職先得

收爹啦, 五毛pr, 分化撚, block report

繼續訓覺啦

好野係要互相學習

同意

將大部分資產轉到離岸戶口

佛系Fuck閪

CLS

未睇圖就已經估到係iron man條撚樣

城城效應

做實事既人根本無時間搞呢啲「辦公室政治」

收到
即刻去藥房買瀉藥

佢好出名嫁?

搏唔到

繼續上連登啦

莫以善小而不為

全民上連登嗌輸屌人唔衝好快就光復到香港

食黃店係好 不過唔好淨係食完黃店當抗爭咗

新城狀病毒

上唔到熱門?
Mola mola, 我哋乜都輸晒

繼續生存啦，繼續xxx，真係好on9。

如果100%人食黃店，抗爭一早贏咗啦。

唔啱聽 樓主五毛pr firmed

你帶起㗎

駁唔刀

我以為會多啲負評添，點知得１個

78正評 1負評

出名到不得了

圖唔係我整嘅

日日堅持做落去

唔係咁like個標題，但都推

其實我唔認同block五毛呢個做法，因為無人次次兜口兜面屌佢，其他缺乏判斷力既人就會比佢帶到風向

係就輸啦~~

唔講屎會唔會好啲

繼續退出啦退出呢場抗爭就會贏架啦

繼續柒婆啦，用柒婆中共就會贏嫁啦

200% agger,所以我從來唔block毛

Push

會

不如搞個 文匯報 & 香港仔 & 大公報 包狗屎既 活動呀

繼續見字飲水啦，飲水呢場抗爭就會贏

最慘有d頭腦簡單嘅人真係會信咗

所以我冇block到，我而家開post會第二個comment就扮定佢先，自問自答

想大家去睇下我個post

其實黃店有乜問題
越多黃店，手足出嚟都會有人請

但啲人鍾意睇屎尿屁

幾日冇見

Pish

玩曲線呢樣野你係expert，我做推post得唔得

唔明點解而家仲想要街頭抗爭，一話唔街頭抗爭就俾人屌當手足係dom。

而家個情況就算點街頭法港共都唔會理，就算啲狗開返俾你行，所謂街頭抗爭都唔會去到上年咁，上年已經打到盡，連中大理大打到咁樣，港共：閱。

街頭抗爭慢慢淡出唔代表抗爭完，打開個網大把任務做。

thx巴打 正視聽

嗰條友一早已經block撚咗

我最鍾意正視聽

唔好block，應該次次見親佢發表歪論就屌

輸了 以後唔去廁所

假膠五毛睇唔到呢個po

終於有人講呢個concept
成句根本九唔搭八 都可以講到大條道理咁

身邊有黃衛兵日日冷嘲熱諷
甚至暗示自己好有用好勇武
唔知邊條友帶起扭曲當初黃圈嘅理念

冷嘲熱諷只會令人縮沙,驚人批鬥,
從此黃圈只會縮下縮下越嚟越細
呢班人平時唔會食黃店？
自己食黃店時會唔會嘲諷自己一番

咁比喻既話就兩邊都唔好成日將食黃店掛係嘴邊喇

我覺得d 人指攰嘅意思係依架就算上街都冇得做一個好明確個目標
而唔想次次出黎都係叫口號同屌狗
姐係想要一個行動上做嘅事而唔係網絡上
可能你會話其實大家仲可以twitter 簽名等等
其實係一d 人面前覺得呢d 係基本會做嘅事 姐係唔洗提都會做
攰係對呢場運動冇方向感 （行動上）
姐係唔係打國際（網絡戰）
係想係返本地到做d野（行動）

黃屍豬表示好嬲好嬲 今晚食多兩餐黃店

班熱狗五毛好撚鍾意講呢啲野

你要打贏條恐龍，你可以攞把刀同佢打，但係你好大機會死。重有依家有一萬條恐龍，你好彩打死一條都冇意思

你只要燒晒d草，其他動物死晒，恐龍就會餓死，甚至絶種

Pushh

做到你傻＋１

繼續眨眼啦,全民眨眼運動好快贏

繼續互屌啦！互屌場運動就會贏㗎啦！

繼續鬥黃啦！鬥黃場運動就會贏㗎啦！

繼續做道德協會啦！道德批判人場運動就會贏㗎啦！

you are back

生活習慣都可以post，以前未有反送中，都會將自己食既野Post IG啦

毅進仔

等你開po

等被捕組出list

五毛熱狗分化！
Block!

Iron man悄悄留下負皮

繼續負皮啦，負多啲就會贏嫁啦

因為個標題太鳩，大家都好好奇內容會寫咩野

係魏晉

呢個比喻值得推

推左先慢慢睇

五毛睇唔到

駁唔到，唔敢入

連登仔：BNO 搵錢移民 對香港極失望
其實真係人之常情

痾緊屎見到呢個post當堂嚇到突一突

小白鼠真係好勁
跟佢twitter po/reply retweet極都好似仲有

痾耐啲，痾多啲就贏嫁啦

我依家屎都唔敢痾

呢啲句式只係將自己嘅失敗同無力感推去其他人身上

呢排來來去去都見嗰幾條友喺度點火同分化

真話冇人想講，講啲唔啱聽既嘢你就係五毛熱狗。

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

Tony Stark 一路串人唔勇武
一路話自己唔值得為港豬付出所以唔勇武

九成九係689圈子嘅troll bot

成日話如果200萬人勇武 抗爭一早贏咗
其實如果200萬人完全食黃店罷藍店 抗爭都可能一早贏咗啦

他們最中意笑人，你做咩就笑果樣野冇用，要顯示自己幾「清醒」
Telegram 睇唔少呢類訊息

Push!!!!

負評兩毛又開工

明明人一定要食嘢

freerdie?

樓主喺感情台叫自己小妹拉

即使我不能做太多，至少我要撐住……

其實而家夾埋武漢肺炎，香港人肯堅持，對藍店既打擊就最大啦

果班人會同你講叫佢"黃絲"，難聽過粗口架
同埋食黃店同食屎差唔多。
蘋果比人攪果下仲要串D人買蘋果。

FB就係有D咁既Fd。我決定BLOCK Q曬佢。

我隻眼呀

有冇人舉報個Peter ，洗版好煩

唔食野我會死

提我推po呀

話完嗰班人根本就無實質做過d咩先咁得閒日日開post話完

以為有廁紙公司係tvb落廣告

做乜鳩姐你

咁繼續勇武而家都唔得呀

tempo個姊姊品牌有份呀

嘩 有Peter兄回覆 真係榮幸

佢係咪以為一個人可以拉低個post

佢到底想點……

你地個名 我以為同一個人

推爆你屎忽

peter唔好咁

奇怪……
唔想話人五毛PR，但係我睇唔出佢的做法的意義

衰豬

咁你打算點……

我都想講 人總要食飯架
咁唔幫襯黃店 唔通食藍店？

哦

exact7ly

變左好耐 一入尼就見到Peter仔發癲

平時五毛都唔會咁...

點解佢會咁

會唔會係情緒有問題？有冇人開解下佢

唔想話人分化，但而家佢的做法我看不出有效率

所以無視就算

你由得佢，人地鍾意浪費時間唔好阻住人

依家分得清

佢想阻止人討論，不過我要講既野，已經響#1講曬，要討論頭先都討論完，所以，噓，由佢浪費時間

未分到

繼續拉post啦，拉post呢場抗爭就會贏㗎啦

好可憐 多數得d冇野做既藍絲廢老先會咁

peter呢

舉報咗你地就冇高汁post睇

唔好關注啲attention hooker

出來了

呢張你係咪推少咗TVB post

早排屋企有d事 準備緊番尼搶#2

宜家無事就好啦

peter 認真我唔想你俾人bam
唔想連登少左個愛侵力

睇個勢, 今晚似係做支持藝人任務, 又要斷手

似精神有問題 有啲慘

ready

你越關注佢, 佢越開心

我估出wing to

仲話搞david 班人連peter個白卡仔都未搞掂

早排先見到佢既廣告 然後去左玩跑online

仲多唔多人玩

都幾多

邊個

好難得香港仲有多人玩既online game

呢場戰爭根本唔會「好快」贏
有一班人成日都好急功近利

最憎呢D撚樣

都幾多人可以傾下計

樓主預咗嚟緊十年都做唔到港豬

剩係抵制藍店都已經有成果
例如萬寧都收緊皮

佢地副業係五毛 可能份正職未放工
咦但係星期日返咩工呢？唉是但啦

吉野家

光復香港，時代革命！
香港獨立，唯一出路！

萬寧點收皮法

peter咁得閒

有加藤屋Sukiya你唔食

好似有唔少分店執左

而家已經冇食所有牛肉飯，因為太遠

好似有唔少黃店執左

好似咋

自己煮

日常起居的地方基本上不屬於呢兩間的範圍

不過Sukiya真係好食

去咗邊

可以理解,真係企喺前面需要幾大勇氣 佢哋睇唔起呢啲幾乎冇成本可言嘅抗爭係正常,但係香港人係真係做唔到全民勇武 倒不如一步一步慢慢嚟

Agree 樓主

pin 呢個

咩叫贏？
咩叫輸？

痾屎你會唔會話係抗爭？
唔會呀嘛
咁點解食黃店都可以叫抗爭？

真 手停口停
嗰日有請假

成撚日都見到佢，扮就扮激進

用最底功本,增加政府管治成，同減底政府威信

係抗爭意志嘅問題
「黃店問題」係指淨係做啲低成本嘅抗爭，食下黃店
之前「麥路人」上映就叫人杯葛罷睇，但其實建立本土文化同埋本土產業比「食黃店」更重要
但叫人支持香港文化就多多藉口，食黃店就狗衝支持

我唔反對「食療醫癌症」，但有癌症最緊要係睇醫生做治療嘛？
抗爭都應該有主次之分，宜家「黃店」就係妹仔大過主人婆

I’m always here

可以參考波蘭🇵🇱團結工會，和捷克抗爭手法

同依d人鬧交鬧左大半年 終於講左我心聲了

peter

有冇人見過peter

自己行下朗豪坊
幾多後生食緊藍店

咁我地都要諗吓自己文宣係咪做得唔夠好，唔夠多

講真年幾食野前是否諗下立場

我覺得宜家先係考驗嘅開始
香港人要堅持嗰係容易嘅事
但當抗共已經去到國際層面
有好多野唔係我地所能控制
咁就繼續做好我地做到啲野

TVB戰線
關注12手足
twitter戰線
黃色經濟圈
支持本地媒體
Swallow life支援手足

大家加油

Peter 仔係到？

利申：block 咗佢

其實黃色生活圈先最緊要
雖然少不免有機會畀藍營拎到原料或者其他既錢
但呢個行為係要否決一D畀錢或者支持支那既垃圾
例如某D人大, 偽人既鋪頭
要變到生活習慣咁
正如美心有個閪女人講既一樣
要放棄幾代人咁就唔好係香港搵食啦

巴打好嘢
係根本完全唔關事
啲人係到倒咪

倒米*

態度正確

認同，方針問題係撕裂原因

兄弟爬山喺大家有共同行動嗰陣會比較容易冇衝突，例如以前有合法遊行嘅時候，大家都會出嚟，咁即使有事嘅時候前線都唔會睇唔起後面退，至少大家有共同出嚟遊行呢個行動

喺依家各樣行動成本越嚟越高嘅時候，一班比較激進嘅仍然維持諗法，但相對大部分人都越傾保守，整條行動鏈中間出現斷層情況，令前者會容易覺得後者冇做嘢，後者會覺得前者送頭嘅情況

所以解決方法唯有大家磨合出一個大家同意方針出嚟，冇大台嘅情況下要做到本身唔容易，爭吵撕裂同burn out係自然發生嘅結果，但如果磨合成功佢哋亦可能會重新加入，所以現階段爭吵唔係壞事，理性討論係有效促進良好結果，不過連登最近討論風氣差，好多近乎係一面倒post，變相大家各說各話，我最近都少睇咗好多，見到呢個留言先講兩句，啱聽就睇下

集中營24/7，下晝可能剪緊草

你講既藍店係邊啲藍店先

熱狗係咁

Peter:繼續食黃店啦，食黃店呢場抗爭就會贏嫁啦

留名

唔撚食呀屌你

P牌推唔到
明明唔同嘅抗爭手段跟本唔係二元對立，抗爭融入生活咪更好
當然前提係「食/買黃店」之外都盡做其他戰線為佳

PETER仔

唔洗抵制david既意思係唔洗理佢？
但佢而家搞埋手足，咁我地洗唔洗理佢
另外咁我想問點樣可以令其他人更加投入抗爭
而唔係靜係做一樣野

加油

坎寧安定律
方法同啲人出街大叫「1000蚊以下冇好耳機」「今日中午食美心好冇？」係一樣，只係佢哋目的唔係為咗拎答案(可能有部分係)，而係單純想吸引晒其他人注意，影響成個post風向，所以一句就可以破壞成個post，應對唯有拆穿佢/無視，但絕大部分人都係被吸引過去討論

我本身都廢事打字，但見到成個風向都一味鼓吹「黃店=抗爭」
其實理性討論真係好緊要，奈何香港討論風氣著重「取暖」多過「解決問題」

唔同意咪講出理據說服人，冷嘲熱諷嘅說話根本對件事無好處
繼續落去只會形成更多對立局面，嚴重兩極化

上Twitter推同心，已經成為每日生活，平均花15 min 到 30 min，完全無阻生活。
網線，三選一都ok，上Twitter仲可以擴闊國際視野，有啲嘢喺fb吸收唔到。

可以推薦畀你身邊嘅人做，適合和理非，Twitter只要推已夠， 咁簡單又容易做唔明點解咁少人做？ 唔通就係冇like呃就冇人做？

我覺得解決方法只有兩個方向
1. 由得呢堆人自生自滅，總有一日呢個平台越黎越少人關注，呢啲聲音會自動係主流消失
（正正就係宜家連登嘅狀況）

2. 用理性討論將僅餘有價值嘅討論集合，唔好同怨婦互屌，著眼係理性討論，改革討論風氣

生活化。
而家內外宣都唔夠人做。如果可以生活化咁每日自覺開Twitter 做外宣，對內寫下信同聯署，咁就已經好好。

tag錯左...諗住tag温總

繼續影大頭啦，影大頭呢場抗爭就會贏嫁啦

push

Puuuuuuusssssssshh

用生活明顯係錯誤類比

革命係靠自覺，你做幾多冇人逼到你
追求民主係高層次需求，你心中要有不滿先會去行動

黃店呢啲低成本支線越多，越容易填滿左呢種心情，自然高成本支線就冇人做

再者，黃店本身就係罷消費嘅代替品
仲有幾多人記得罷消費？

當然你都可以話：我就係freerider ，食黃店以外就係紅線，一係乜都唔做一係食黃店

我都無話可說

JO MUD 9呀小英

其實最撚大問題係
黃店賺完啲錢幫唔到班後生
貼張文宣就話自己黃
抽下水又話自己黃
都算啦
大佬你賺咁多錢 起碼都請下班前線手足食飯啦

仲有嗰班有氣有力嘅大人
要打嘅點都唔係班細路
點解要啲瘦過碌撚嘅學生上前線
你班大人就淨係識得講加油 各自努力
淨係識得食黃店當自己付出左
所以勇武先至咁撚憎和理非

講得好

我就唔會刻意咁區分既，請自己人其實已經係養緊手足

黃店只係唔肯罷消費嘅折衷産物

如你所講好多民氣，資源嘥左去一班走精面食人血饅頭嘅撚樣度

樓主扮睇唔到

推你

咩呀？我唔會因為食黃店而唔會唔做其他支線嫁喎

我唔會食完黃店就填滿咗「革命既心情」嫁喎？唔明你想講咩

So busy mate

peter又唔見咗

繼續食黃店只係因為唔想比D錢果D鬧手足係曱甴既藍老闆

條友又嚟料啦

食黃店代表放棄抗爭嘅節奏d fd，但係佢又講唔出仲有乜可以做去繼續抗爭

熱狗嚟

多謝皮皮幫手認人

係咪你地唔理佢呀

我叫大家唔好理啲attention hooker

條友上連登係返工一部份
放咗工咪消失囉

晋仔sorry for being late

做咩打殘體字

不得不提仲有一班傻閪
食完黃店自我感覺良好
去批鬥人食藍店之類
人哋買完裝冇錢 唔食平嘢食乜？
唔通勇武又要屌鳩哂啲人冇上過前面打狗？
通常呢啲行為都係啲廢閪先會做
自己冇能力勇武 就以食黃店去judge人
好撚多囡/左膠都係咁
關注邊度係藍係黃>手足生死

日日食黃店 用啲錢幫下學生哥/前線唔好？
食黃店唔撚係主線任務呀 要人個陣你地去撚咗邊呀

你唔會，唔代表其他人唔會

依家革命係你一個人嘅事？

屌眼殘 唔係有心

連推賠罪

算啦，佢係唔係熱狗都唔係重點嚟

問題係佢d邏輯真係好撚特別㗎屌

咁佢應該賺唔少

我一路都有應佢
佢唔理我

咁其實你係屌緊我咩話？

小城

唔得啦 認真的 前線付出實在係好多
每次出都可能冇命
所有成果絕對歸於前面班手足
起碼要指比條路佢地行
唔可以當佢哋condom
等佢哋將來至少可以養活自己
有返少少技能

大家幾時先學得識低調處理

巴打, 支持你支持大家

佢又係衰嘅，你咁好去理佢，佢竟然唔睬你

抵佢無人理佢

唔緊要啦
又唔係佢開POST

依個真

見佢無人理
好心理佢又唔應我

呢個就好簡單既，concern既人咪做完research先幫襯

我都無乜所謂，因為佢一個人係拉唔到ＰＯ的

終於有人開PO講而一面倒正評...
食黃店同今天我真係無分別

係

原來又係屈毛屈熱嘅信用評分系統推手pepe thefap

佢唔識珍惜，別怪他

呢條友一早Block咗 引戰撚嚟

咁樣糟蹋我嘅心機

咁佢係抵死嘅，我諗佢都應該係想拉依個post 啫

佢都可以一路應我一路拉

佢覺得自己失敗咗所以佢選擇放棄

咁易放棄點得

係咪衰呢
人地嬲豬退場啦

無計喎，得你應佢，佢嬲鳩呀嗎

我想挽留佢佢想走我阻唔到佢

咁易嬲架

做人無恆心係唔得

睇下D黃屍咁有恆心
PETER都唔學下

講到抗爭＝遊行咁 講咁多簽撚咗德國聯署未呀 快撚啲簽啦

Peter 仔，有恆心d啦，咁先可以成功㗎嗎

Peter見唔見到

唔緊要啦，我睇心情覆佢啦

最撚憎呢d人單單打打

有時去黃店食飯，坐滿人，落街反而冷冷清清就知道抗爭熱度從來無變

唔好白白浪費我嘅愛

點先算贏🤔有無明確既短期目標

我推

贏咗啦
幫我爭取到bno平權，慳返好撚多

佢對連登係無愛

對我有愛就ok

我好憎聽到D人講
你訓左幾耐?
昏迷左幾耐?

根本黑警/政府每次做錯野就應該讉責
要搞大佢先得
而唔係好似慣左就無野走去冷嘲熱諷

其實好多人都堅持緊
個d話完既人究竟有做過乜野

[Twitter任務精選] 美國出左聲明讉責黑警十一濫捕 快D黎撥火啦

唔好慣，唔可以慣

食黃店抗爭真係好撚on鳩
根本就係for一班so call 黃絲唔想付出既人既贖罪劵，而助長一班食人血發達既黃店老闆

文宣做到加速蕭條/政策失敗/紅藍黑鬥紅藍黑/走資/矛頭直指某國/引發反美戰爭/保障自身利益先有用

走資/減消費/用外國貨有用啲

文宣做到加速蕭條/支持失敗政策/紅藍黑鬥紅藍黑/走資/矛頭直指某國/引發反美戰爭/保障自身利益先有用

幫襯黃店的確唔係抗爭黎

上文宣channel搵到大把呢類文宣

文宣冇用，要有人做到

叫人做不如自己身體力行先，組織公司自己做啲野如走資基金/小香港/利用紅企賺錢/眾籌登報/外國打官司等等

變革始於少數人，終於少數人，享受都係少數人

如中世紀咁，教皇整文宣號召聖戰，都要國王出錢，領主招兵組騎士團，商人運送、僧侶建立後勤等等

自己做自己野 不分化！！黃圈加油

唔好用唔想益反共奶共狗黎做藉口啦
事實係一班為賺錢自稱黃店大大力劏黃絲食盡人血既鋪頭

只要諗吓邊個最想黃圈無人幫襯就知點解會有淫咁講

你個名.

你上面有一個?

係喎都無留意㖭，呢啲柒頭其實周街都係

支持黃圈雖則直接作用唔大，但就肯定係好事
「唔舐支就無得做生意」呢種變態常態，最初都係由保蝗圈開始，由2003年CEPA開始到2008年散播至全香港。

對家都做嘅嘢你同我講無用？

支joke 比人講中咗就好嬲好嬲？

佢至叻打稻草人
想支持同自己同一立場嘅商戶，可以講成使錢就會抗爭成功。
學似佢咁講，幫襯藍店直頭能醫百病，武漢肺炎消失㖭。

黃店真係好好搵

真係好撚鳩

完全認同
班抗爭freerider俾幾十蚊買下自己想食嘅嘢
當有付出咗

收TVB皮最易做